[雲加]仍願翻 百千浪😃

在我心中起伏夠😃

愛你恨你 問君知否

@agger路

支持雲加

似大江一發不收

轉千灣 轉千灘

亦未平復此中爭鬥

又有喜 又有愁😃

😂

就算分不情歡笑悲憂😃

霑叔真是性情中人